美股認真討論區 MCCCXXVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

留名今晚鳩叫

只跌不升

呢度唔係大部分人都係上年三月買上嚟咩
應該仲大賺緊唔少

重倉科技股, 已經不行了

敗登上場有幾多好消息個市都跌

連電車都輸掉醉在長街

請各位龍軍集氣比貓神大人

想幫佢撩鼻屎

三大法人超賣550億

原來QQQ同SPY有4成overlap咗
睇嚟嚟緊SPY都唔好受

台積電又特價

台GG

那有鼻屎

Ytd -22%
Mdd 38%

孖爆派已遭受審判

唔係

廢股台積弱

SH派：
誰都只得那雙手 靠擁抱亦難任你擁有
要擁有必先懂失去怎接受

不要轉燈
能否先給我升盤打飛機

台仔呢排傻撚咗
過千嗰晚升到仆街
尋晚掃就跌

補圖

唉，開市比個逃生門我走好唔好

你還嫌不夠 我把這皺皮cathie送贈你解咒

變左逆向指標

呢句聽過好多次

沽完散戶落地獄唔洗補倉咩

個日MSCI執倉 在度撚狗

傻撚左？

仲有七個鐘

冇孖個d sh咪得 揸中大型股 納指要升返上都係幾日搞掂

唔下連群唔好再gel頭

連個倉都輸掉瞓左維園
依然如日中天

今晚

今晚fed托唔起搵位用nq期對沖下先

垃圾A股一收市港美就v彈

熊軍

Gel 左成個星期 都痴撚線

準備升千
公廁變返女股神

All in sqqqq

次次盤前gel親都冇好野

契媽又贏 仲笑佢放廢老股賭錢

今朝呃完貨就彈返咁多

兩個鐘

輸到傻左 睇到乜都係咁傻笑

緬甸男神Paing Takhon驚傳失聯下落不明

有錢 高大 靚仔 熱心社會
諗唔到完美之外仲可以點形容佢

今日冇人Gel喎

咁多Q頂唔頂得順?

可以笑的話 不會哭
可找到知己 去SH

我沒有菁蒼
我何必菁蒼

5點準備再直插
今日熊軍天下

都仲係紅

買咩買到咁 咁大獲

我睇跌到盡 反手TQQQQQ

好橙

tsm係咪應該每落5蚊就接一次貨

唉，個社會痴到咁

納期會唔會轉到燈

契媽 教主比返d錢我

唔會啦

幾時改名

傻散 你想很久了吧

出面D POST睇到好心UP

屌你

唉 睇到好灰

希望SLR堅料

你個彈字 同我個彈 相差什遠

條鳩太短 對波要更大 連登仔不需理解
道指風光 納dee精彩 自己偏偏感覺失敗

cathie wood 都可以出賣 ark 跌也是應該
連個倉都輸掉瞓左維園
依然如日中天

開槍死左38個人開埋槍

牛皮熊 納12300

QQQ still bullish
Nothing to scar

今晚食熊掌 okay?

未諗到

2021都會有64

呀暴有冇機打 唔想睇市

D 藍屍成日話如果美國點點點ge
宜家香港根本同緬甸一撚樣

天佑緬甸

唉
緬甸好撚慘
打餐死都冇人理

真係得咩
唔知道點解我依家好撚灰
想斬曬d野cash out等真係徹底轉勢先入

呢一刻call TSLA係咪勇士

周邊國家好快入場

連群如若gel爆頭 要有暴跌撈底的準備

好彈得...

又想比假希望我

轉番直插12000就得

入場都係分豬肉

12465 認住我p牌底

支那囉
正仆街黎
邊邊贏, 支那就痴個邊, 然後另一邊就唔高興
係要整亂人地國家

熊軍24 今晚齊齊食熊掌

第一步睇12400先

睇下今晚powell有咩講

傳聞中放寬銀行資產
會唔會做

納絲達克12000

睇signal 做人
記住你而家呢種用感覺行先ge feel

利申： 隨時c朗轉身

鮑sir今晚有野講？
唔該唔講野/無做野我即刻一鍵清倉

大V 緊了

如果fed 今晚不似預期 應該要落地獄

Fed都頂唔上去就睇路

追唔追銀行股
追
唔追

今晚將會係最後既逃生門

琴日朝都係綠過佳仔
開市咪又係....

綠過佳仔

今晚唔好屌西please

若這一刻美股傾瀉下來 或者我已不會存在

酒仙

[member]咁等埋結局睇下咩評價再算[/member]

外資撚狗

睇下今晚UP咩先 我都覺得隨時轉身走人 清堆野

嘩 彈番咁多

Bull trap

盤前引人買，開市再溶

開始減少睇日線，成日中伏
睇週線仲係插水，唔入住

台灣陸沉了

睇五石線

早晨 納期滅棍未

利申: app已del

逢高加沽

call左?

日日期都係盤前升 開市跌架喇

石仔面容開始扭曲

尋晚call左舊經

石仔做晒心理準備
TSM跌到100蚊都硬食

大奇跡日

舊經今晚要冧,Can巴係導火線

牛熊生死等fed黎話事

睇fed 今晚講咩

會走火入魔 有板你睇

CAN巴我屌你屎忽!!!!!

睇八卦圖

一日趺一日升 阿婆都識玩

咁多人睇走鬼

跌咗兩日

鮑sir 諗清楚 要講咩

adp已經差

經濟未回復穩定
就又來股災 會好大鑊

入得

屌咩，跌左兩日喎

玩 spac 都死 你話係咪癡撚線

100 ma 可以嗎？

咁升番兩日

昏迷左24小時

轉哂風向個個睇淡

過2個鍾就會變曬如日中出派

今晚萬升

好睇了

盤前跌 開市升 龍軍熊軍都有錢賺
大家開心得唔得

100ma會否太奢侈？

CCIV已成condom

兩日趺 一星期升 阿婆都識玩

諗住避險+睇好一隻spac，結果一齊跌
不過相比下跌少好多

豬死了

唔係呢隻呀屌你

好彩走到呢隻

ajax

造市要講原則
跌2日就要升返2日

有冇sh派揸唔住想跳去清倉派了

組隊put BA
大Bubble

好似得你係咁

加左孖

buzz好似今日有

唔put sq喇

CRHC

個日put轉call食咗轉就冇留意SQ

我前晚都係咁諗
結果琴晚就即時縮返入老母道

DROP TO TEN, 唔洗ZERO

點會諗到玩spac做避險, 未merge既連基本面都無

會9.幾，要錢唔要貨

港股倉居然都仲係去返一月尾個位
但美股已經去到一月頭

有預感今晚千升

望咗幅圖一眼 都係算 淆底
MA同MACD太強勢

有份中埋

十蚊邊買 屌你真係跌到得返$10

唔merge都還好
一陣求其merge咗間閪嘢就冇咗10蚊打底

24蚊ipoe

買咗啲未 DA 嘅

今晚係牛軍天下 有無人同我一齊衝鋒

輸到痴咗線呀

低調D 唔好易衰我地龍軍

影衰

tpgy

手上蟹最多的醫療股
等佢爆好過
已經蟹左好多

呢2日隻atsr (唔記得點串)
突然爆上去 有位走
仲賺左少少

醫療股好多時fda都會爆1，2日

一陣熊軍又會話我地bin緊佢地c

RKT 都算good bus, 27蚊入sh定酒仙

真

係咪收到風鮑蛇今晚會出大絕

Powell : I didn’t say that

今朝期指跌150點果陣

呢堆有師兄 cite twitter話鮑sir
今晚出大招

好像係放銀行資產之類的野

要逃生 要對沖 最後機會 準備free fall

zerohedge都係咁講
國債市場佢地一定要保護 唔係佢連政府運作都成問題

chamath最近都冇咩運行

鮑sir幾時會令大家失望
我轉好友了

棍升

而家話10年國債有可能Short squeeze

BTD 龍軍NEVER LOSE

Powell: SH!

咁都野唔送 送隻發臭既老雞

搵人去整返好部印錢機啦

鮑姐就係

呢句好似岩岩我講
鮑蛇出大絕淡友做雞是常識吧

Treasury note ss >>> slv ss

一陣又熔

有人話呢家係牛三尾
你地點睇

最好nq都ss

試列出最近有運行的非淡友投資者

升到仆街

見佢個 BUZZ INDEX D 成份, 又無乜特別

龍一

wsb 全面進場

sar其實係週k都幾準

升翻啦冇事啦 ching chong派成為condom

Rain

菲比斯

龍五

熊市都唔會日日跌啦

到底係bull trap定bear trap呢

希望鮑蛇今晚真係講野出大絕
佢講錯野/唔講野即刻頭也不回一鍵清倉

又係撚亞洲佬時間

之後咪龍一

咁樣唔係會加速通漲咩？

做C朗一定要輕倉 唔係好易中伏

盤前拉，今晚又要股災了

依家淨係得龍一
龍二
龍三
龖一
龖二
龖三
龘一
龘二
龘三
牛你個屎忽

講你都唔信啦

一直全倉，上個禮拜轉半倉硬食
灰到唔想再買美股

但歐盤已經跌緊

可唔可以唔好咁快開市

無市既時間過得特別快既

連郡全部鳩Fing fing
菲比斯著住泳褲笑緊

跌完了 今晚交返個場比龍軍

今天是THREE月FOUR日

盤前走咁D先

彈番哂

冇力了

Good luck bro
我雖然想食熊掌 但你未必想做我餐盤食物

日日跌就冇人中伏

轉完燈已經冇力

比美股搞到心灰意冷
再升幾多都唔會有心跳

著住泳褲落唔到水都係冇用

所以咪笑而不語

鐘生幾時咁風趣

我淨係知, 星期一盤前龍, 就係災股先兆

點解係鐘生

P8真身，同林作打交

無市嘅時間我仲開心d

痴撚線

我同林作FD過打BAND

等Powell la
佢今日講野好critical ，尋晚ecb reject 左ycc already
我始終覺得1.5 唔會咁易穿

今晚 reject 埋就好笑

牛熊軍去向 今晚交俾fed

又準備轉返紅

同林作1on1 打贏沒錢，打輸無面

可能林作俾個屎忽佢屌

Ecb reject 得ycc
Fed 都應該會跟機
係睇今日傳個個SLR 會唔會做

I mean reject 埋 SLR

大家點解咁憎林作

升少少又撚下散戶
好難玩呀

P8 食咗rkt ?

Powell次次講完野都係跌得仲多

林作真人好正常

阿婆都知係盤前bull trap

Political risk 散戶唔會知啦
等下啦

又引傻龍落搭

$41沽清

一天一天的我在期待開市
一轉眼 又跌到溶斷

又要賭錢

我覺得今晚會彈

然後聽晚又死過

佢reject SLR
全線銀行股西冧？

係
反而培生真人ON9到仆街

盤後紅就係朝早
盤中紅就係夜晚

未必

全線股

林作醒目仔
佢做每件事都make 到noise
雖然把口臭

咁話自己

太陽核爆了

鬥快走

培生D 片講到自己見識廣博, 乜都玩過晒咁

有啲咩佢想玩會玩唔到

俾100萬林作洗 想代打

p ba都乜都玩哂

青蒼留soxx 算

唔明點解食得落裕美

又轉燈

百貨應百客

十點就交返個場俾熊軍啦
唔好搞事

唔係升就跌㗎啦

咁又岩

仔一定唔會生
樓冇錢買
完

裕美整完ok 啦

放棄改番原本個名啦?

台gg點解叫台gg

想連倒轉個名都冇埋

「連燈力」基金 第三次股東大會 錄得虧損10.4百分比

個Po好似幾過癮

佢家吓紅色燈
又變返綠色燈
又變返紅色燈
驟眼望吓好似綠色燈

一切等fed先買貨

寧願買貴

call g同好?

下雨天總掛念從前 市場上那可愛熔斷
突然又已一年

搭錯車

美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日，那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天前。

買樓唔生仔

因為真係要gg鳥

其實唔止香港, 就算係係其他國家, 都要諗下先

一次過趺到6000好過慢慢趺

真係最折磨既情況出現，唔知真定假既反彈
最折磨係呢d死人市，唔敢溝，但又怕係開始真反彈FOMO
點操作好

唔要啦

Don’t give me hope

如果有slr 唔係會加速通漲咩？
銀行股升，納指唔會有運行

垃屍達黑

fomo 好過啦

唔操作

gay

又黎?!

Ex 係10a, 而家個反差大到

rr ratio唔抵玩...

驚咩 白白淨淨無性病

有無咁誇張呀

唔升邊有得跌

ba落唔返200架啦

會照生,但會送外國讀書&搵錢幫佢地移民

跌到溶斷

唔收,叫你用市值10%(或更高)續期

和田氏日本妹 你識閪

假架妹, 屌

咪係
繼續放任支共只會令全世界變支共既特別行政區
咁同香港有咩分別

走就死唔走又死

唔評論啦
佢做嘢同present 係正常

細細個洗腦最易 真係有咩都唔好揀呢頭生
除非讀書前就避咗

可能你好好彩唔使經歷2047

你我兩臉也泛紅 看似紅蘋果

愛到油麻地 油麻地 搭錯車

佢兩個唔係有愛無性咩

想食In&out

點知啫 我又唔係個condom

咩嚟

住豪宅

我大鮑蛇幾點講野？

老鮑講完野都唔升 就可以股joy了

大戶震大力一震你先升

超大棍

香港時間？

納DEE今晚如果企唔上13110呢個KEY LEVEL，應該可以落地獄，正式開始C浪

有你都唔想用

第一日玩美股？

盤前開始跌

最後逃生門都唔開

大戶係咁散貨

AAPL 隻垃圾

睇到濕咗

可唔可以唔開市

又五點啦 啊啊啊啊 可摸耳停市啊啊啊啊

唔好5點得唔得

幾百點有咩可能

又預備食棍

又要輸錢了

Sq加銀行股

各就各位

dllm

跳樓喇喂~~

納週k sar先岩岩開始跌

前日講咗

中咗兩隻呀木

5點係升呀

一開閘納DEE應聲彈落

G

一開閘既aapl繼續紅燈, 相信兩個禮拜後清盤執笠

屌那星開盤升wo唔好鳩吹ok?

三大法人酒仙

我係揀台妹機機

今晚希望跌到12240，溝埋最後一注然後del app唔理

你班仆街咁早講嘢食
好肚餓

收盤買
盤前放
阿嫲都識玩

12300

12000

全紅

飛巴龍撚到 5%

臭雞股全面下跌

納巴睇呢個位？

又跌

YALA豬死

酒呀

今晚又唔使睇市

最理想

而家臭雞買咩真係要避

有冇勇者 nndm

同路...琴日24蚊入左

26

我U爬山爬得咁靚
呢兩日俾佢買返落嚟

係大戶拋貨前沽空爆 教我點輸

Bidu笑話

又係閪冧的一天

15表示起飛完唔敢加

大戶要沽咪一齊沽

nio等35 tsla 等600以下

差啲嚇死

如果真係confirm落就540

依聽想積下口德

14蚊 雖然得好少貨

Inevitable

落地獄啦

今晚爆買日 有無人跟

飛子概念股逆市爆升

有冇巴打想撈bidu

爆買sqqq

別人恐懼我貪婪

冇

好撚正 我係仔都濕

又成版gay圖一陣

你咁講擺明想睇Gay圖姐

EV BUBBLE大爆炸

arkk會唔會有一日有short squeeze

BIDU 今日落地獄

星期一升 二三四五跌 啊婆都識玩

如果tesla落到600=差唔多係入s&p個價
反而跌到咁就應該熊市要黎？

AI個CEO話唔做支那生意啫
係咪連香港都包埋，上唔到佢個網

點解p兄咁撚醒

futu玩撚完

死臭雞原地爆炸

開盤即put 最好熔斷

今晚可以專心打機了

深不見底
契媽日日抄底愈抄愈低

你係咪想港獨

TSM 又跳水

你咁講擺明想POST Gay圖姐

我就係貪婪嗰個

當佢落3成半高位計
都585

依家買就遲啦

今晚買tqqq 簡直就是free money

個巿強到完全冇力跌

所有野都跌

同意

喺街 返去Search俾你

無底

臭雞坐沉船
同上年相反

想死

琴晚買都仲可以跌
仲溝唔溝好，等落到12500先再溝

BB 幾時穿10

Dllm

搞咩

U落撚咗地獄，穿100真係聽食屎

跌夠未
憑份牛工對沖唔到

巴廢都頂唔順了

準備去IFC做炒場師

tsla突然插2%

改左名

又溶

龍軍

5點就有棍
點挨到開市

似9月

Tsla sq又插

日撚日跌屌你老母

penny stock

屌那媽

GEVO你想點

要死了要死了

有冇人由賺好多變輸本金
想圍下爐

連隻BP都跌, 屌

由輸少少變輸好多

唔使俾你地笑冇食過棍了

屌你老母敗登

食棍食飽 唔洗食飯

過埋今個星期應該爆甲

完全冇人接貨

又崩

SPCE $30.7

Sqqq 唯一出路

唔好止蝕認真
認得你

如果牙木最後冇事 算唔算完美示範咩係本多終勝

jpow 點啊

痴撚線 勁撚panic
盤前啲股跌撚到

龍軍 RIP

我都未食過3月
食過69

原來都幾多人識機機

我愛大GG

1蚊都跳水

唔敢開, 怕一開就penis sell

tsla 就嚟到均價

點解咁講佢

個股佢仲可以咁玩
大市跌到仆街+被狙擊就好難本多終勝

痛到呢

到底幾時先跌到底

佢個名以前佢入過黎分享

zero

美國係咪又911了

分享左d咩

大GG褀袍裝

上次9月食到我profit 歸0
家下好struggle 清唔清

AMZN $3001

賺唔多 倒輸本金

$2998

大戶有共識了 齊齊送個市落去再抄底

屌那星得返全部士多啤梨

ma 250不過我覺得ma120同595個橫行區冇咩力水咁

大把吸血老細炒晒自己伙記轉去炒股，有呢班人陪葬唔驚

SE

舊經輕鬆

訓陣先
穿12300再叫我

好大波幅

Arkg得返88

A: 屌你老母跌到幾時
B: 四年後拜狗落台

我成日頂唔順就止蝕
改個名提自己唔好再亂止蝕

即係要再落?

好驚盤中會跌返

Stop fucking selling .jpg

係咪想引死神圖

個個鬥快賣搬錢去買傳統股

真係屌晒全世界老母冚家產

道而家真係希望佢升得小之前
唔會冧
佢冧納都唔可以自己上返去

每個人都經歷過

TSM 跌到咁

石家村又要比人屠了

唔好再上連登 唔好睇apps 每日努力工作 一個月後再睇

豬死了 今晚應該蝕到10%本金

菁蒼派輕鬆跑贏
我做咗叛逃

蝕緊本金想死了

蝕緊舊年profit

又話齊上齊落

ytd 70%變到得返40唔夠

大佬 跌到幾時 9月都咁難頂

係咪要跳船清倉派了

我係菁蒼派叛徒呀

都無*

佢幾時下海

勁過9月好多

又真係難頂過9月

一個月後開返戶口，冇晒啲錢

邊間？

9月好快就完左

邊有錢食呀

9月冇chock得咁勁

想del app了

依家先清又太遲

豬死人

40入NIO都要豬

之前仲有撚屌話無9月咁傷
屌佢老母

港燈最大贏家

跌破成本價

上年靠小西sh大法先回返本
依家又輸返，依一年唔知自己做過啲乜
好撚灰機

sh 食屎啦

sh緊

因為對比9月賺多左姐

依家BNGO蝕得重多過GME

想問下拜登係咪死尻左

我都係由賺 變 蝕
唔想止蝕

納dee ss未ss下先好嗎

唉 輸緊本金
真心想自殺

夾錢寄啲春藥比佢

係咪全科技股

蝕到喊

清泉
魔牙

百佳屌你見到仲淨返幾十盒全部士多啤梨

GME避險股

個市仲跌緊, 應該未

死先會升返

死左先升

今晚依棍應該好撚大棍....

WSB救市未

快少少跌落去啦屌
係12600磨

搞唔掂已經冇左50％＞profits
點頂

你地止唔止蝕
就忍唔住

今晚千升

好多隻SPAC都跌返去成本價咁濟...係咪唔應該清

輸左7皮本金

走呀

唔走冇啦

望連指就知

今晚溝唔溝得過

連郡d妖股，全部斬半沽到佢見司屠華

都未開市
開埋市驚你頂唔住

CAP巴都要嚇人

同求

Fed子係今日定聽日講野

又插
就黎輸晒今年啲profit

鐵底價

咁少 無左20

尋日NQ咁大個頭肩頂梗係即刻入SQQQ

聽日

bngo你個仆街仔

唉 好辛苦 點決定

岩岩訓醒
係咪應該番去繼續訓

點捱

淡軍來到
我讓路

咁今晚見12000
幻二之約

舊經道指都無咩大插
年頭堆高手講左4大金剛1月上車都執唔小

今晚出jobless claims

Nndm 冇心跳

嗰陣輸四成本
今年2月頭回返仲有賺
依家又嘔返出嚟

係咪要鬥慘

未跌穩就溝 飛刀插死你
等Fed講嘢先

睇來你沽咗唔少貨

辛苦就走啦
再唔走仲辛苦

bank energy commodity 仲有一樣唔記得係咩

唔孖都好傷
無左30個

坐唔定咪走囉
一尾喺度怪人
制係自己撳
自己On9 怪乜鳩人

9月都跌左3個星期 以家先2星期姐

cls 穿埋8

要執一執成個組合

我師承雷公
蝕哂都不辛苦

屌緊幼幼 緬甸死人都睇唔到何況股joy

2星期咋咩 感覺漫長好多

連郡堆妖股，任沽

好傷呀

屌開始想入

快清倉

之後又十月 又捱

今日係如日中天派最黑暗既一日

2月中開始陰跌 以家先3月頭

travel

ig呢

No bulls escape

斬晒，nas 回3成再入

好似跌得勁過9月

Fvrr?

終於出現喇

arkk睇嚟要穿120

根據一斬就會反彈爆升
我決定坐到美帝陸沉

唔理la
d細盤股先斬7成
d中盤股 tdoc sq sh
然後搵位加jpm etn
勁panic

如果覺得趺到今日咁 已經好辛苦
其實唔使咁驚
因為黎緊成個星期都會繼續趺

士多啤梨唔好食
我鐘意Hagen dies多啲

原來前日係最後逃生門

最下面一格了

咩事 隻野真係癲狗黎

唔玩啦 比返啲錢我

feel到又一大班抄功課既屠村
無diversify portfolio by sector

唔敢開app

頂到開市先講

仲未睇到納Dee轉勢唔好話自己識ta

朱古力/雲呢拿都OK屌那星係呢2隻無空歡喜一場

諗住會跌多陣再撈

頭肩頂 穿咗頸線

好味喎
酸酸地好正

今晚溶斷

你隻心頭好到價了

投左sqqq

但fed一招3月都死左9成淡友
唔好完全睇圖

ARKK穿左買入價

想忍痛斬倉，個本得翻4成

上星期溝完家下有5成倉
等佢沉底先再溝喇

對我嚟講太酸了
不過朱古力真心正

屌你老母 夠膽亡國

斬哂佢

淨低既食餐好算啦

仲有120天線未穿
希望今晚開盤清到倉

冇操作 目前全手cash
龍熊都唔企得 太危險

納期又插

希望鮑威爾講下好野

我唔信過多一個月升唔返

叫隻靚雞

尋日話入plug果位巴打仲係唔係度

allin sqqq

驚閪咩 最多咪同美帝攬炒

你估股票包賺㗎
坐唔定咪走囉
一尾喺度怪人
制係自己撳

個股無跟指數西跌

唔好以為年年升
可能今年納指高位已見

臭雞就快跌返100去做雞

13蚊入SQQQ

俾返D錢我呀

祖訓 虧光不心疼

10年熊市

意義不大

賭國運

美帝沒落

8% YTD

如日中天！

ft無得盤前斬
係咪收得皮

無啦,去埋惠康無呢隻
同埋百佳惠康兩邊都無琴晚巴打講既芝麻味雪糕
今晚閪冧能夠表達我既痛心

今日佢講咩都是但死一邊

2018 年尾債息抽升加貿戰 納指高位跌左20%
而家可能先係開始

輸左接近2成本

中共掘起

我睇yield多啲 yield一爆科技股就跌

又話never bet against america
豬到咁係唔係我理解錯左呢句

邊個呀

要搵一筆輸左都唔心痛既錢投資
同做善事有咩分別

蝕緊上年profit
今次真係好傷喎
灰爆

尋晚已經投降 加入熊軍

2018無QE This time is different.jpg

抄功課黨橫行都無計
張兆輝gif

假肉貴到

硬食到9點先斬得

小心Fed子夾死你

上面有堆人𨳒緊SH
OnL9

QE左先暴趺100%

想比佢用腳踢賓周

要轉炒港囡同北菇

Profit都係自己本金
唔輸得

diversify portfolio by sector?no
all in bubble growth

遲早drop to zero

尊者買左SQQQ未

美股死，有乜分別

港股日日賺

屌

而家盤前咁串
盤中升返我應該要潛水

上次出嚟嘴炮都會彈一兩日

呢個association大d
但鮑蛇唔似會俾國債市場咁樣玩
佢其實wfc股票 但國債係美帝根本
如果玩壞左佢一定會出手
隨時再加大QE 買買買

正常人都揀impossible啦

YOLO

就嚟ema120

已經輸緊

好難食

上面條友見到nq十一個鐘做個底就咁開心又咁串

呢d睇落全部都升得返

條友重倉bond

賭黨運

係就好
地獄快車

菲比斯講嗰陣美帝係侵侵...
而家係痴呆登

上年9月跟小西派都輸本金?

係 按兵不動先
如果大手買買買 開call好抵玩

如日中天派祈禱會
第五次召集

好難死
有Joe做backup

雷公：股票的常態係應該9 成人輸錢
當9 成人贏錢就要小心

真理
個個傻散都贏錢 大戶食乜

起碼坐返一年先叫SH過啦

Can巴睇好開市築完底爆上?

追悼會

納dee確認反彈

tsm baidu可以

fufu plug算吧啦

牙joe寧贈友邦不予家奴

支持

國債無人買 成個Fed應該都會俾人炒

雷公講堆野都好有道理
但係唔跟自己套理論操作
同當年石仔無分別

雷公又贏
一巴巴車落連登仔度

Nio好似好吸引
有冇人可以阻止我

整體淡
我今日走甩就真斬手指空倉

條友自己都輸錢 輸到 don’t ask

升得

arkk唔知

雷公成日贏點會好

just do it

大哥沒有輸
仲有8%YTD

是咪me
而家潛返水通常有人gel就開市彈上

我抽ipo 9成人都贏錢的

教豬前方絕無敵手

又贏

睇埋盤中先

佢啲口吻講到自己唔係散戶 去笑契媽「大散戶」

你唔講我以為小西揸住支槍指住班契弟叫佢哋SH

信念

好想開市送契媽最後一程

ocgn個閪莊

你玩鳩呢到班半年老手咩

由ATH起計
全倉Profit 無咗一半多少少
宜家退到落11-12月果時
純今年計咪蝕本金囉

彈落

人人都識sh
即係仲有得跌

攻城: 睇50年

都話左佢得個bloomberg terminal最值錢

個掣自己㩒
玩支爆股冇一個是蘑菇的

佢晚晚cs都揸槍

雷公有無一次係輸

假架
佢嘅出現個市只會跌得更勁
無底

最好再冧多d,想入d

疫苗系炒消息，唔洗5成點入

又係你

跟供蛇供3800 到退休了

free money let go

條友十成九走咗去瞓覺

供7500 = win

再插就要賣身對沖

你入大典應該係佢既功勞,名留青屎

當機咁打就OK

呢句比返你
由9月開始就記住你了
求下你放過我啦

教主又離棄我地

SH緊arkk tsm, 就快頂唔緊

我美股接近回到起點

得港服贏錢

利申美股 sh派， 港服清倉派

一開sp就撞正呢啲環境 abnb會唔會出事同期個堆ipo死得七七八八

原來都係老人家
我會多啲上嚟㗎

忘巴係講緊今年定上年開始到依家回到起點

dllm 又跌

由這一分鐘開始記起春風秋雨間

388落返400就好
真價投

條契弟今朝話唔會瞓
到最後咪又係走去瞓

高級技巧黎
你訓得著咩

仆你個街, 點樣sh 呀

咁又唔關我事
唔好亂入我數

到時轉唔到身,比人sell the fat就仆街

美股今年起點定盤古初開